周綺萍: 根本不容許3至4日不在狀態，否則是『博炒』

中原人力資源顧問董事總經理周綺萍認同長假期及節日氣氛會影響上班心情，其他假期如清明節、佛誕等，節日氣氛稍遜，員工應在1日內就能正常工作。
調查顯示，逾三成受訪者指員工要3日以上才能回覆「正常」，周綺萍認為並不正常。「如果真的要這樣長時間才恢復心情，該機構應該好輕鬆，如公營機構等，否則並不可能，因為香港競爭大，根本不容許3至4日不在狀態，否則是『博炒』。」
死線工作 更快「回氣」
要打工仔盡快踢走「假日心情」，周綺萍「教路」，僱主可給予員工設死線的工作，感受適當壓力又不會無所事事。「工作必需要求數日內完成，否則死線長達一個月，員工亦只會拖到最後一刻才做，無助收拾心情。」

次次見到呢周妖平就要屌佢老母臭化閪
你老母都唔知做錯乜生左條肥柒奴隸出黎
日撚日做埋D損人不利己既野，鼓吹埋D不正確既工作文化
周妖平我屌你老母呀，係呀我地80-90後係咁撚樣呀你吹撚漲呀？你老撚左退休咪又係我地接你條肥閪捧
out啦你，人力顧問？食撚屎啦返去同你老母執骨啦

係呀明屌你呀
炒9我丫

我做撚到野你理閪得我
咁撚鐘意設死線，你設撚左比你老母未呀周妖平